究竟女人嘅上進心係咩意思

啱啱分咗手
唔知佢想點
成日話我冇上進心

雖然佢已經29歲，但我真係仲未準備好結婚
咁樣逼我真係好大壓力，搵過下一個算

真人真事

上進心係等於你份人工

錢

我今年30
做緊M記經理
有15000一個月，加班嘅話都有萬七
之前做貨倉有12000
唔通咁樣仲唔夠？

等於睇到你有會發達既可能性 可以投資

唔夠人地有錢
Btw不推文

女人條上進心就知

女人真係好難眀

你依家同將來都冇錢 = 你冇上進心
你依家冇錢但將來有錢 = 你有上進心

無業但炒股票月入五萬
普通經理仔冇任何額外收入,得兩萬

你覺得邊個上進

屌，咪錢囉

咁直接講你冇錢咁呀？咪俾人屌囉

話你冇上進心咪無事囉

你有冇見過啲二世祖會俾人話冇上進心丫？

你唔係同自己比 係同個社會比 中位數個人入息黎講你係搵得少果50% 而你份工錢途有限 甚或可能封左頂 咪話你無上進心 錢呀 明嘛

等男人由男仔變男人既過程好心酸

相認?

30歲人仲做m記
M記做經理仲慘過做crew 乜柒都要做仲要比客屌
點解唔搵第份工

屌比你搶咗

緊唔夠

等男人由男仔變男人既過程好心酸

又係你呢條垃圾
社會敗類 講到block人要勇氣 笑出聲
btw恭喜晒

仲未Block
死唔斷氣，以為咁樣可以攞尾彩

無錢無樓就是原罪

想隻貪錢臭雞同你捱?諗下好啦

人工係你兩倍
又後生過你 點算好M記哥哥

咪係囉，你咁叻